データ比較ツール（サンプル）

【概要】
選択された2つのエクセルデータを比較するツールです．
サンプルなので，今回はエクセルのB1からB5セルを比較します．
結果は列番号とデータが出力されます．

【内容物】
データA.xlsx
データB.xlsx
比較ツール.xlsm

【使い方】
1. 比較ツール.xlsmを起動
2. マクロ有効をクリック
3. 比較開始ボタンをクリック
4. 比較したいエクセル1を選択（サンプルではデータA）
5. 比較したいエクセル2を選択（サンプルではデータB）

Outputシートに同じデータが出力される

以上
